［急］搵人換廁所泵

有無師兄可以幫手？
地點：上水
Thanks

YouTube好多教學